ו תשרי<br />
יום שלישי  (תש"ד)<br />
שיעורים: חומש.ך ברכה, רביעי עם פירש"י<br />
תהלים: לה-לח. קג-קה<br />
תניא: והנה כמו"כ ... '262' להחיותם.<br />
<br />
קיצור ביאור אופן הג':<br />
ו, "ואהבת לרעך כמוך" - כמו שאמר רבינו הזקן, אשר זהו כלי ל'ואהבת את הוי'<br />
אלוקיך', וביאור במאמר ,כל שרוח הבריות נוחה הימנו רוח המקום נוחה הימנו,. עבודת<br />
התשובה בסיבת לב טוב.<br />
